[有圖]有無ching試過同靚女打籃球

最鍾意貼身防守呢d女，必要時借d意打佢手犯下規，做多d身體接觸

尤其如果條女玩背身單打，就可以用手得住佢後腰，一邊聞住髮絲傳來既香味，簡直人生一大快事

條女示意圖:

打完波再打友誼波

ching咁有原則

試過係修頓同個靚女打
打完大家去撚左爆房

大家汗味交融？

友誼波

如果佢背籃單打 直頭用下體貼住佢啦 仲用咩上身呀

唔靚就試過

肥婆都試過

打第2啲波

最憎同女人打籃波

試過 佢一背打我就係後面插住佢等佢轉唔到身

同熊熊打就試過